今晚係曼谷番黎既巴/絲 你拎錯gip 啊

fd 504 既巴/絲 上面呢個響機場啊
我個個有隻麥兜牌同每個拉鍊都有唔同既公仔鎖匙扣架

你做乜攞咗我個gip！

sorry 我自己個gap 自己都認錯

即係點？搵番未